【新盤火熱】白石角嘉熙加推198伙 加價12%最平開放式490萬

【新盤火熱】白石角嘉熙加推198伙 加價12%最平開放式490萬

新盤市況暢旺，嘉華(173)大埔白石角嘉熙昨首輪銷售全數沽清，即晚加推198伙，提供開放式至3房單位，維持最高18.5%折扣優惠，折實售價490.6萬元至1,508.1萬元，折實呎價16,127元至21,961元，折實平均價18,554元，較上張價單折實平均價17,975元貴約579元或3%。若與首張價單的折實平均呎價16,498元比較，加幅12%。

集團營業及市場策劃總經理（香港地產）溫偉明表示，本日開始收票，視乎收票情況上載銷售安排，最快本周開售。
對於無牌員工參與銷售，溫偉明表示發展商絕對不贊同及不支持無牌員工參與銷售，集團需要有牌及專業知識的代理，若再衝突發生，集團會與相關代理反映，或停止代理參與銷。問及扣佣會否有阻嚇力，他指具阻嚇力，但要以更強硬的手法阻止，如停止他們參與銷售。